油卡

公司油卡可唔可以連埋油券一齊用？